唔記得apple id 個安全提示問答點好?

已經打過電話去apple 佢d方法全部都要個安全問答
入左500yen落去唔想晒
明明之前用credit card 課金都無問 今次用gift card無啦啦問 on99

報警

俾返人

我都試過，如果部機係你google下啦 好快搞番掂

個個人都話打去apple 就得 打到去佢又話要安全問答 佢話開雙重認證可以解決 但都無安全問答咁點認真

比乜撚番人姐 個apple id 係我email 架
用黎dl 日本game

真心 打去搞好快 印象唔洗咩安全問題好似
Btw 唔係你就比返人啦

要呀 打過啦